美國眾議院通過維吾爾人權政策法案

美國眾議院通過維吾爾人權政策法案

#兩岸國際 美國眾議院大比數通過法案，要求華府以制裁中共官員等方式，強硬回應新疆維吾爾族受打壓的狀況。 (12/4/10:06)

又黎一條 土共有排玩咁鋪

鬼国會唔會直頭滅撚埋人哋個族㗎

維吾爾人權政策法過左！上twitter 賀一賀佢！